我想屌下同路人

你見到標題想入嚟屌鳩我就啱㗎啦
因為好多人都做緊屌同路人嘅事

其實我都睇唔過眼啲人做咗少少嘢，
自覺心安理得就算數。
有啲人的確係要屌醒，但屌嘅同時應該比埋改善嘅方法。

大家記唔記得個句不完美，可接受，要改善
仲有不分化不割席？

但嗰啲日日剩係識打卡黃店就當自己任務完成嘅人，有冇諗過你仲有好多嘢可以做到

1.download香城online
做晒啲任務佢！
幫手retweet！黃色youtube圈CLS！檢舉KOL100！仲有好撚多，down完自己睇！

2.認清敵人
屌同路人唔係唔得，但屌之前諗下會唔會係無必要嘅情況下樹敵。
依個問題最近都講過好多次，但講完大家都係繼續屌。

黃色圈，不論係經濟圈定係YOUTUBER圈
都被經常批鬥真黃/偽黃；深黃/淺黃。
我就覺得，只要佢話自己係黃，冇用黃嘅名嚟食人血饅頭，就唔應該拒諸門外。
的確，可能有啲舖或youtuber 係為咗錢先話自己係黃，但如果佢冇食人血饅頭、冇實際做出對對家有好處嘅事，又出面表態支持我哋，其實就代表我哋依個黃色圈成功咗。

可以睇下一本愛爾蘭共和軍作戰手冊叫《綠書》，入面有講點辨清敵人。有tg channel keep住更新依本書啱用嘅翻譯同革命上嘅知識，係革命嘅同時都要識多啲嘢備戰。

《香港革命指南》

3.流動文宣
Print張文宣加個Blu Tack 上巴士就得。
大家都肯做嘅話，一人一日一張都夠做。
都覺得有風險嘅，帶支marker 喺出面爆石個陣寫2句囉。

可以做嘅就做盡佢。

4.不斷升級
屌你，以為做晒上面就夠？夠你老母呀夠
好撚多嘢要做
記住你自己係抗爭者，我哋要不停改善同進步

全民罷工全民勇武

香港獨立，唯一出路！

幫你推 依家呢個時勢係要做多一步先得

不是要獨立
而是要脫離中共管治
團結中港台中華民族

係，好多人覺得自己已經做夠，其實一日未光復到香港，就永遠都未夠

巴打個post好正👍🏻
多謝有做功課嘅你

講得好
推俾多啲人睇

統一戰線 聯合次要敵人 打擊主要敵人

亨利話黃絲係深黃傻粉

P牌推唔郁

我覺得有人為左錢話自己係黃係黃色經濟圈成功嘅第一步，因為佢地知道咁樣先會自己有利。而將門檻降低多啲鼓勵可以令多啲人歸邊。捐錢係需要嘅但係唔需要佢批評呢間捐得少就係偽黃定點，畢竟黃店唔係善堂，都要有盈利。

呢場係長期鬥爭黎，係抗爭嘅同時都要增值自己增加自己嘅bargaining power，擴展自己嘅視野接納唔同嘅聲音都係民主之一，仲可以知己知彼。

好多人成日都話外國人唔肯出聲，其實佢地根本冇經歷過無民主亦都唔需要擔心會冇左呢樣嘢。老實講，我都想我嘅下一代可以做隻港豬一出生就擁有自由，好似佢地咁唔洗為自由民主打仗

擴展視野真係好重要，有時候每一次行動之前如果再諗清楚啲，結果可能好唔同

多謝你 雖然我唔係巴打
但你個emoji

鬥黃就啱架啦

鬥黃可以進步但係要易鼓勵為主，咁樣就好有更加多人有心去堅持落去

Sorry 借個位

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?